Save HK藍絲：我昨天預約了三位打疫苗，我父母都有食開薄血藥，但係我老爸話照打啦

孝順

咁就怕？係唔係中國人呀

應該冇事
死神揀中你，你可以 say no？

最大網上靈堂

兩個死晒

咪可以有500萬?

FAT FAT 啦

信政府 唔怕

一家人齊上齊落吓

有党驚閪咩

留返低嘅都係一份心意

現在中国疫苗打了就會死人嗎? 又收美國佬錢

救救香港
令我諗起救救口罩

死左都冇所謂咁打黎做乜尻

為左250萬可以去到幾盡

賠償金

網上靈堂

0-10歲打完死-身體未完全發育
11-20歲打完死-學習過份疲勞
21-30歲打完死-年輕社交頻密
31-40歲打完死-工作壓力太大
41-50歲打完死-照顧子女積勞成疾
51-60歲打完死-感冒長期病患
60-70歲打完死-糖尿病長期病患
71-80歲打完死-高血壓長期病患
80+打完死-任何長期病患

留D錢比阿仔買樓都好既

佢UP乜鳩
又話應該無事, 又話博唔過

喺SaveHK 講搏唔過係咪想搏比人踢group

楢山節考，以生命換取下一代人首期

以前抗日對住日本鬼子中國人都照沖
你打果支疫苗仔就縮
你唔配估中國人

冇事係佢老豆講，佢自己覺得搏唔過
藍c都淆

根本唔會有得賠

留低嘅都係一份心意

你點知的

信地府, 唔驚

仲有身家分，正

為左賠償，藍屎真係可以去到好盡

唔好呀,食咗薄血藥唔計㗎

打左就救到香港

6百萬呀大佬，仲要諗？

打疫苗打到發達

喂幾百萬喎，梗係叫佢地快啲打啦

流返3個鐘頭血先啦

可以上車喇

安心上路

條女都鬼鬼地 都唔知係咪貪老豆死左有兩百萬

出個post做下樣扮孝順

攞到50蚊都當你贏啦

為左攞二百萬，推老豆去死

藍屍好波

劣質人口清洗計劃

林鄭：五百萬？你以為你係小白象啊？
五草野好啦 嗱 唔好同我客氣
應承我要好好花霍呢五草野

留低既都係一份心意

有冇人知佢打咗未？

而唔係負擔

其實如果有長期病患嘅話，其實係唔係唔太適合打疫苗，no matter係乜疫苗？

一家人最緊要齊齊整整.jpg

起碼應該問過醫生先

是但啦 反正藍屍條命值1 - 5 豪子

Save hk唔打嗰啲即刻批鬥佢

識玩
點止500萬呀？
唔洗再洗錢養之餘
隨時仲接收埋啲樓同資產

死神預約區

扮咩呀
推兩老去打針自己等收錢

唔打就真係搏唔過
打左100％免疫

有250萬，以中國人性格

三個一齊死。。。咁港共又WIN

仲等咩
睇定樓都得啦

生命作賭注

有撚得賠咩

講搏唔搏到二百萬啫

唔打唔愛國

想睇留言

信政府唔怕.gif

好豁達

連大陸粉紅都笑9藍絲廢老亂打疫苗唔跟指引

呢個靈堂啲人真係好撚多嘢講

因爲唔曬俾錢

上線啦

250萬*3 發達大計

死唔係得2M 咩
殘先2.5M

4M 都唔錯喇

向幾位勇士致敬先

係兩份心意

隻曱甴借父母帶風向反中亂港

呢舖堅, 500萬 or 輸清光命都無, 藍屍賭癮真係大

一份首期，跟住就可以入場去玩樓市gogogo

250萬

冇事既 最多咪死 死左就有錢收

有5球野今舖仲唔發達

做個勇敢 中国人

阿爺話59歲以上唔撚打得
你咁即係無視阿爺

唔驚啦，成家一齊打有咩事都齊齊整整，政府仲唔洗賠添

佢就發啦
250 x 3

啱啱死完人，正常人都會睇定啲先
佢會咁做一係愛國大於父母，一係鬥氣唔肯認衰，總之就on9

唔係唔信黨呀嗎

其實好似join個group扮藍絲得閒反諷下佢地都幾好

你唔好以為死左真係有錢收先得架

為國捐軀

首期

唔打邊有意思叫自己藍絲

快撚啲打

原來2020年已經有論文講武肺疫苗引起既疾病增強作用

含淚收賠償

做左condom啦佢哋

要拎2m快啦

為國家捐軀

咁五百萬一層樓

尊重返
唔係死神
係毛主席揀中佢

慈父

唔打，對唔住國家，唔配做藍絲
打，對唔住兩老，但可能有錢收

以藍絲既小智慧，應該識點做

TVB個阿叔都話啦
本身咁多事嘅打唔打都會有事㗎啦

孝義之後永在心

作為中國人點可以唔打中國疫苗呀

中國人都信唔過科興??

Fat fat lu

可以順便預約埋寶福山

為国家有乜好怕？

開追悼會

500 萬

比我見到佢任何食西餐/購買西方食材/買外資嘅行為一律視為漢奸

不忠不孝

科興咁好 你老豆想保命你想阻佢是為不孝

黨將最好既野俾左香港先你竟然仲小人之心是為不忠

兩件5球野喎喂

正呀錢同光環都拎晒

貪錢到